有冇人可以打救下我?

好悶呀

冇連登仔打救我

悶到日日打飛機

日日打仲悶喎